好多屎家軍出黎護航

係咁出post叫大家唔好討論
想spin 去話唔關藍黃事
但事實就好多後生 由其小學生會睇佢地 影響力好大
一於推到佢地收皮為止 唔可以再比哩d youtuber 荼毒下一代

D牙同屎媽好多fans.

push

推

統一言論
想壟斷youtube市場
仲叫伍仔收聲
唔反屎家軍以後大家就係得淘寶開箱同返支那食火鍋片睇

無計啦 屎家軍財雄勢大

為咁既網絡垃圾開到成頁連登都係佢地

好撚多連登仔忽略左小學生呢一代
佢地俾班網絡垃圾 洗腦睇埋啲淘寶開箱 吹捧中國幾好住

短線黎講......
最起碼舊屎同公仔機大王兩個一定要摺埋.....

呢一兩個鐘 成5,6個護航Post

係 跟住就變晒紅 同政治冷感 好大件事

佢班人因利益埋堆
依家咁樣統一言論
一d都唔健康